最重要係真普選呀屌你老母

一切問題既根源
唔好忘記

問題根源係支那

有真普選先係解決問題根源之道

一步一步黎

要求英國介入接管 再推普選

獨立啦屌你老母
一定係好多中共指令係到阻頭阻勢

屌你老母 真普選啊

推

一步一步嚟 搞掂埋警權先喇